[皇區仝人新年快樂] 皇家馬德里球迷吹水區 (183)

Hala Madrid!!!

Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)[/size=2]
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

馬里安奴復出士哥：回報「馬」迷的愛

【體育】經過兩個月養傷後，射手馬里安奴戴亞斯終於復出，更射入埋齋一球，他賽後坦言非常高興。

皇家馬德里於周日西甲主場以3:0大炒艾拉維斯，除了有射手賓施馬、前鋒雲尼斯奧斯再度建功，馬里安奴戴亞斯（Mariano Diaz）更在傷癒後首度披甲，在完前場破門，為球隊鎖定3:0勝局。

25歲的馬里安奴表示：「在接近兩個月沒有比賽後，我真的十分期待再次為皇馬上陣，能夠取得入球更是美好。我很高興能夠回報一直給予我愛的球迷。」

今季從里昂回巢的馬里安奴又指，皇馬更衣室的氣氛很好，球員之間都非常親密：「我們都知道賽程有多頻密，所有球員都希望披甲。當教練需要我的時候，我可以貢獻拚鬥精神、身體強度。」

圖片來源 : ©AFP

123Alice

天選之人賓周馬

The who's who for Solari ahead of El Clasico

Like children who smell cake in the kitchen and are suddenly cured of all of their pains, the Real Madrid players appear ready, willing and free of injury to queue up at Santiago Solari's office door.

Aside from Jesus Vallejo and Luca Zidane, who are not first team regulars in any case, the Argentine coach has all of his players available to him for his first big outing as a coach with a visit to Barcelona.

Vinicius provides show after show in 2019

Vinicius Junior has won a place in the Real Madrid starting line-up on merit, evidenced by his most recent display against Alaves.

In the last nine games for Santiago Solari's men, he has featured strongly and the side have won seven.

屯門黨仝人（暨門口狗）祝大家新年快樂

世清真勇武

論功夫 一對手始終不及皇區四手拳皇

係街唔知1001左
覓膠好波

好撚陰濕又想陰98

佢真係狗黎

Modric keen to stay and Real Madrid will offer him a new deal

Florentino Pérez has given the order to offer a one or two-year extension. Modric's current contract expires in June 2020 and now it seems he wants to stay.

Real Madrid prepare for El Clasico at Valdebebas

Preparations are underway at Valdebebas as Real Madrid look ahead to Wednesday's trip to the Camp Nou to face Barcelona.

The rest of the group, including Altube and Javi Sanchez, took part in possession and pressure drills, combined sprints and crosses as well as shots on goal in tight spaces.

The only absence for the first leg of the Copa del Rey semi-final is Jesus Vallejo, who took part in some of the session with his teammates and the rest on his own.

蘇拿利：皇馬永不放棄西甲

雖然今季西甲22場過後，皇家馬德里以8分落後榜首兼宿敵巴塞隆拿，但領隊蘇拿利講明「銀河艦隊」永不放棄西甲奪標希望。

克服季初不穩定，皇馬漸漸回勇，近況也錄得4連勝。蘇拿利表示：「皇馬永不放棄，會堅持到最後，最後我意思是指球季最後一場比賽。我們展示出收窄差距的渴求，就如上周，還有前一周，我們以勝利為目標，不論分數計算上如何。」

在周日賽事，小將雲尼斯奧斯祖利亞亦有破網，今季各賽事合計攻入3球，蘇拿利十分欣賞這位18歲球員：「他踢了一場精彩比賽，值得掌聲，也作出十分好的回應。我們為他的到來和進步感到欣喜，隊中成熟的球員一直支持、照顧、愛護及指導他。」()

佩仔：oh 我既寶貝

笑左

Hardest attacker you’ve faced?

Napoli‘s Koulibaly: ”Benzema.“

皇馬"頭牌"尷尬"雙0"！他還不如18歲的雲尼素斯

6次射門2次射正打進1球，送出1次關鍵傳球，突破5次並製造了3個任意球，雲尼素斯仍然扮演著皇馬大腿的角色。相比巴西人，巴爾的表現只能用平庸至極來形容。在上半場踢右翼時，巴爾0射門0威脅球0爭頂成功，威爾士人甚至只有20次觸球和19次傳球。

在下半場開局階段，巴爾和雲尼素斯進行了換位，他終於在左翼位置上得到了一次射門機會，但他禁區左側的大力低射被輕鬆扑出。在被換下之前，巴爾還射了一個質素普通的罰球。在62分鐘的出場時間內，巴爾只有2次射門和1次關鍵傳球，他突破次數和被犯規次數仍然是0。在皇馬體系之內，巴爾越來越像個透明人。

美斯缺操 或難鬥皇馬

【體育】巴塞隆拿球王美斯在周一缺席操練，令人懷疑未能趕及傷癒，在周三西班牙盃披甲鬥皇家馬德里。

美斯（Lionel Messi）於上周六西甲梅開二度，帶領巴塞隆拿主場以2:2逼和華倫西亞。可是，他在70分鐘右邊大腿受傷，需要在場邊接受治理，就算其後重返回球場，但在餘下時間都未再作任何衝刺跑。

雖然有報道指美斯的傷勢不算太過嚴重，但他未有出席巴塞在周一的操練，而球會方面亦沒有就美斯的情況發表任何聲明，令人擔心他未能及時復出，為巴塞於周三西班牙盃4強首回合迎擊死敵皇家馬德里。

教練華維迪早前對美斯的傷情不敢作任何保證：「我不知實際情況，這可能只是輕微不適，我們會看醫生怎樣說，然後從中檢視，我可想像不是太糟，但不能確認任何事情。」

至於翼鋒奧士文尼迪比利同樣缺席了周一的操練，據知他能夠披甲的機會較美斯大。

圖片來源 : ©AFP

拜仁頒13戒助J洛修身

【體育】攻中占士洛迪古斯今季於拜仁慕尼黑僅上陣11場德甲，日子不好過，最近更被球會要求節食。

27歲的占士洛迪古斯（James Rodriguez）在上季從皇家馬德里外借到拜仁慕尼黑2年，但今季未能重演上季的出色表現，在新帥尼高高華麾下，至今在德甲只上陣了11場，攻入3球。

根據德國《圖片報》指，拜仁為了令J洛可以修身及操起狀態，由軍醫為他制訂了13條飲食戒條，包括不能夠不吃早餐，每天只能夠喝1杯茶或咖啡，每天必定食5餐，在每餐之間一家要飲足夠的水等。

J洛的借用期在今季後就結束，若這名哥倫比亞國腳未能成功回復狀態，相信拜仁會放棄優先買斷的權利。不過，他不愁沒有出路，除了回歸皇馬爭正選之外，有傳熱刺亦希望出手羅致。

圖片來源 : ©AFP

叫主席比個餐單佢食啦

有傳熱刺亦希望出手羅致。

迷沽Suu

We need James

賣返廢猩俾佢哋喇

Cristiano Ronaldo wants James Rodriguez at Juventus

Cristiano Ronaldo has called James Rodriguez in an attempt to convince the Colombian to join him at Juventus this summer.

It was in interviews published in La Gazzetta dello Sport and Corriere dello Sport in December when the Portuguese mentioned Rodriguez when he was asked if he would Marcelo or Isco at Juventus.

"I see that they write about James, (Gareth) Bale, (Marco) Asensio but, honestly, Juventus does not need any player," he said

"You should ask the president.

"Marcelo is strong, we would open the door to good players and Marcelo is one of those," he stated.

傻的嗎
貼錢送返比佢地啦

我熱有禿即可衝冠

Vinicius intent on El Clasico starting place

With El Clasico at the Camp Nou coming up on Wednesday, there is one Real Madrid player in particular who is intent on starting the big match.

The Copa del Rey is the competition in which Vinicius began to show his first team credentials, with five assists in the competition.

禿加占換大力神deal？

禿換LACA

No deal, Bale and Eriksen one to one is more fair

我皇唔要辣殺

恭祝豬年皇家馬德里成為全球最強球隊

猩帶領喺新球場衝擊英冠

咱們中国強大了

左2 yc

肉酸係大家隻狗

新年流流收下口吧

世清打算笠去邊度避年

米25拉==

反酸不分時間地點

好兄弟！
做皇迷做到咁25不如做狗

豬年快樂

Real Madrid: City, Chelsea and Juventus all keen on Isco

Rai Sport claims that Juventus are planning on pushing to the front of the queue for the out-of-favour midfielder, with the Premier League also a possible destination.

Real Madrid midfielder Isco remains firmly out of Santiago Solari’s plans and was handed just a few minutes from the bench against Alavés as Vinicius further staked his claim for a permanent starting role at the Bernabéu.

Since the Argentinean took over from Julen Lopetegui, Isco has falled completely out of favour and although the 26-year-old elected to stay in Madrid during the January window – purely to see if he outlasts Solari’s tenure in the dugout – if the Real Madrid boss remains past the end of the current season it is inevitable that Isco will leave.

Juventus have long been linked with a move for the Spain international and according to Rai Sport the Old Lady are maneuvering to be at the front of the queue if Real decide to sell in the summer.

Isco not in the mood to embrace as he avoids Chendo's approach

Isco came on for Vinicius for a few minutes at the end of the win over Alavés at the weekend and club delegate, Miguel Chendo, reached out to him and Isco wasn't in the mood.

Modric: five reasons why he has decided to stay at Real Madrid

AS presents the five main reasons why Luka Modric has decided to end his career at the Santiago Bernabéu.

Ballon d’Or
Family and stability
Building a lasting legacy
Salary
Relationship with Peréz and Sanchez

Madrid close door on Eriksen, and put trust in Modric and Ceballos

Real Madrid intend to renew Luka Modric's contract, and are putting their confidence in Dani Ceballos to eventually become the rightful successor to the Croatian.

In the end, Real Madrid have decided not to move for Christian Eriksen. Although the Dane’s contract ends in 2020 and he could be thus be put up for sale at a reasonable price next summer, the LaLiga giants have decided to pull themselves out of the bidding for the Tottenham midfielder.

eriksen23 88

Real Madrid keeping tabs on "new Cristiano Ronaldo" João Félix

The 19-year-old attacking midfielder is being touted as the next Cristiano Ronaldo and has attracted interest from Barça, Atlético, PSG, Bayern and Juve.

Real Madrid take official team photos with Santiago Solari

Real Madrid players posed once again for official 2018/19 season photos, this time with Santiago Solari and the rest of his coaching staff.

Keylor Navas returns to prominence

The Copa del Rey is Keylor Navas' competition for Real Madrid and the goalkeeper is set to play in just his second big fixture for the club this season, after playing in the European Super Cup at the start of the season.

Los Blancos face Barcelona in the first leg of a Clasico semi-final tie on Wednesday evening, a game that will see the Costa Rican return to prominence between the sticks.

Isco is in danger of extinction

Sergio Ramos, Karim Benzema, Raphael Varane, Thibaut Courtois, Dani Carvajal, Lucas Vazquez, Marcelo, Vinicius Junior, Toni Kroos, Dani Ceballos, Casemiro, Marcos Llorente, Alvaro Odriozola, Gareth Bale, Sergio Reguilon, Fede Valverde, Nacho... and Isco.

You have to go as low as 19th place in the ranking list of minutes played under Santiago Solari to find Isco, which speaks volumes about how little he has been used.

Only players with long-term injuries like Jesus Vallejo, Mariano Diaz and Marco Asensio have featured less than his 464 minutes and with just three starts, he is clearly far from being an important player under Solari.

The untouchable starter for the Clasico is Lucas Vazquez

Santiago Solari's starting line-up at the Camp Nou when Real Madrid take on Barcelona in the Copa del Rey will consist of Lucas Vazquez and ten others.

The Galician will be selected with the task of restraining Jordi Alba, currently the world's best left back and, along with Lionel Messi, Barcelona's biggest threat at the moment.

樓下啲98好精神咁企哂出黎逗利是

大年初一和和氣氣

恭祝大家買屋買田又買地

98就和味啦

Goodbye and thanks Isco

送舊迎新

愛蛇準備新一年22連勝

大年初一唔好提d衰人 In蘇sir we trust

愛美麗愛蛇很好意頭

恭喜恭喜

Real Madrid are back to their best... 100 days later

There is no denying that Real Madrid are in their best form of the season and it has come at a great time, with fixtures against Barcelona, Atletico Madrid and Ajax all coming one after another.

至少初六先見到佢上水

弓起 弓起~

6點半就返工逗利是

Cristo Gonzalez scores the first goal in Real Madrid Castilla’s 4-1 win over Unionistas

鴻運當頭 弓起弓起

3糧

fatfat

出去開門啦，陳師奶走左啦

利是已袋 理撚得你

回家
我做佢私人PT

祝巴打們新年快樂 恭喜發財

byebye and no thank you on lun 9

回家吧

皇迷好 皇馬亦好

大年初一 皇區必須興旺 寓意皇馬發展精精日上

拉莫斯樂於接替C朗做皇馬劊子手

C朗今季由皇家馬德里轉投祖雲達斯，主射12碼的職責亦由隊長沙治奧拉莫斯接手，對此他表示樂於接受這重責。

C朗離隊後，拉莫斯成為皇馬比賽12碼劊子手，今季已射入10球追平自己歷季入波紀錄，對此他說︰「C朗離開後我樂於接受此責任。」

同時他表示，選用「Panenka式」12碼挑射方式並不是為了羞辱對手，「這只是主射方法之一，但從沒想過是為了玩弄對方。」()

新年快樂

Mbappe冇Neymar就收咗皮
睇嚟要打包
賓
維 尼馬 包
太子 世一

The big question ahead of the Clasico: Marcelo or Reguilon

Santiago Solari will have a number of decisions to make when Real Madrid visit the Camp Nou to take on Barcelona in the Copa del Rey and one of those will be choosing who starts at left-back: Marcelo or Sergio Reguilon.

The two bring very different things to the team and it is the Spaniard who has proven more reliable so far since Solari took charge.

Reguilon has taken his opportunity in recent weeks, starting in each of the last four LaLiga Santander games, though Marcelo has reclaimed his place in the Copa.

《馬卡報》透露，C.朗拿度已經親自給J.洛打電話，勸說他在今夏加盟祖雲達斯。C.朗拿度和J.洛在皇馬時期當過隊友，兩人有不錯的關係，現如今CR7希望能和好友J.洛一起在祖記踢球。

頂

牙朗=25

沾屎真皇黎 又唔係迷朗
Welcome back JAmEs!!!

byebye

想cry 了

新年流流喊乜春

連埋細路拆我皇骨
朗真係好憎佩狗

臭JER佬今日要返工

想占了

接走廢沾 真皇朗

高普接走廢辛未

巴西u20包底
牙Goes

會員結衣BB

收爺啦死利狗

係

恭祝利物浦早日奪得聯賽冠軍

Eden Hazard - “My future? I know what I‘m going to do. I decided” (@RMCsport) Via @ActuFoot_

Welcome 世三
最多送埋隻垃圾禿比轟

Isco explains Chendo snub: It was a joke that you will not understand

An incident involving Isco and Chendo after Real Madrid's win over Alaves got a lot of attention, as the player pulled away as the delegate attempted to pat his shoulder.

"No doubt he is a great person," Isco wrote on Twitter, alongside a picture of the pair smiling together.

"It's a joke of ours that in a three-second video you will not understand.

"Hugs, gentleman."

不了

Full Real Madrid squad train ahead of Barcelona trip

Real Madrid boss Santiago Solari had the luxury of preparing for the Copa del Rey Clasico with all of his players, excluding Jesus Vallejo, at Valdebebas on Tuesday morning.

That, then, leaves Dani Ceballos, Marco Asensio, Alvaro Odriozola, Isco and Mariano Diaz left fighting for places in the list, with two set to miss out.

新年願望
一家人齊齊整整！

We need Bale

躝

好！！！！！！！！！

好兄弟!

在外既家人回家吧！

外撚9?

祝大家新年鴻運當頭
佩狗新年白事當紅事做

你一改名
巴西輸到仆街
而家包尾

今年牙維拎啦

你2個燈到仆街

你愛隊呢？

爆

The untouchable starter for the Clasico is Lucas Vazquez

同隻猩猩比
原來機師都幾有用

我賓唔識同猩猩夾

Can Ballon d'Or winner Modric resurrect Real Madrid's season?

After scoring three goals in his last eight appearances for Real Madrid, Croatia captain Luka Modric looks to be getting back to his best.

Luka Modric is back in fine form and the Real Madrid midfielder will have a key part to play when his side face off against Barcelona in the semi-finals of the Copa del Rey.

A last-four tie that pits Spain's biggest two clubs together is a mouth-watering prospect, with the recent resurgence of both Modric and Madrid threatening Barca's recent dominance of the cup.

Jose Mourinho accepts 12-month prison sentence for tax fraud

Spanish prosecutors have sentenced Jose Mourinho to 12 months in prison as part of a deal reached in a tax fraud case.

Jose Mourinho has accepted a 12-month prison sentence and a fine of close to €2.2million after admitting to tax fraud in Madrid - but will not serve time in jail.

The 56-year-old was accused of evading paying in the region of €3.3m in taxes on image rights while he was head coach of Real Madrid.

We need love sir

We only need so Sir

收到風98今日逗左成皮幾野

各位手足春節快樂

拉莫斯6月成婚 禁賓客帶手機

【體育】沙治奧拉莫斯宣佈於6月15日跟女友Pilar Rubio結婚，表明在婚禮前會收起賓客的電話及相機。

Pilar Rubio為西班牙模特兒兼主持人，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）最近亮相其節目《El Hormiguero》時宣佈喜訊時笑言：「我們決定在西維爾結婚，因為我們都已經住在馬德里很久了，所以在那裡可以清靜一點。」

這名皇家馬德里隊長坦言，今次婚禮將會非常特別：「因為我們都是特別的人。這是一個特別時刻，因為我們在一起已經很長時間，亦組織了一個美妙家庭，有3名小孩。我們都認為是時候結婚，亦希望孩子們能好好享受。」

拉莫斯跟Pilar在2012年9月公開情侶關係，由於兩人在西班牙都有極高人氣，因此拉莫斯表明，婚禮當天會要求收起賓客的電話及相機，以被有相片及影片外流。至於After-party則會有知名歌星獻唱，Pilar表示：「這將會非常盛大，但我不能說出來。」

圖片來源 : Instagram圖片

車定馬？夏神：我知自己去向

【體育】車路士翼鋒夏薩特轉會皇家馬德里的傳聞無日無之，他最近再次就前途一事發聲。

「我知道自己會去哪裡，我已經作出了決定。」夏薩特（Eden Hazard）跟車路士的合約到下季後完結，至今仍然未傾妥續約一事，上月有傳他已經拒絕了車仔提出的新約，要求加盟皇家馬德里。

事實上，夏神在去年世界盃後已表明希望離開倫敦，加盟夢寐以求的皇馬，只是最終留隊，更踢出非常出色的表現，轟入16個入球，包括上場英超在哈特斯菲爾德身上梅開二度。

車仔領隊沙利似乎對於留下不太樂觀，早前曾表示：「他已28歲，如果他想離隊，我認為他必須離隊。當然，我希望結果是相反，希望他能留在藍軍。他有潛力成為歐洲最強。」

圖片來源 : ©AFP

廢猩有人肯接

多過一個月糧 好開心

玩三公贏左就快二千銀了

有冇比c奶摸

我摸佢地個囉由

豬年快樂牙手足們

仲癲過牙ken

過年有咩所謂

去左YC屋企拜年 超大浸黑絲味

收嗲啦屌你老母

大年初一唔好咁惡

巴塞唞多一天 蘇拿利：希望不是故意

【體育】皇家馬德里在周三西班牙盃4強首回合將作客巴塞隆拿，爆發國家打吡。對於巴塞有多1天時間休息，教練蘇拿利似乎有點不滿。

巴塞隆拿在周六完成西甲，皇家馬德里則於周日踢出戰，因此皇馬的備戰西班牙盃的時間，比巴塞少了整整1天。對於賽程編排，蘇拿利（Santiago Solari）意有所指地說：「賽程很有趣，但不是我們編排，只能夠上場交出最佳表現。我希望這（編排）不是故意的。」

皇馬在聯賽首循環以1:5大敗予巴塞，雙方連同今次西班牙盃兩回合，將會再戰3次，蘇拿利表示：「兩個是不一樣的賽事。我們希望獲得全勝，忘記之前的比賽。」

蘇拿利透露，皇馬傷疲盡起，能夠夫添應戰，但就算小將前鋒雲尼斯奧斯祖利亞狀態大勇，也跟其他球員一樣，沒有人肯定擔正：「當所有球員都候命，這是教練工作最困難的一部份。雲尼斯奧斯不是必然正選，因為在足球，沒有人是必然正選。」

圖片來源 : ©AFP

沒有人肯定擔正 除了盧卡斯華斯基斯

賓賓是神 不是人

結婚了

盡情屌佢啦

雞米入波都要輸波出局

要留到初三先可以開年

巴塞隆拿在周三西班牙國王盃4強首回合迎擊對皇家馬德里時，球衣上的名字將印上中文字。

美斯已納入周三巴塞隆拿在西班牙國王盃迎鬥皇家馬德里的大軍名單，然而主帥華維迪說得再明白不過，那就是會等到最後時刻，才決定是否讓該名阿根廷巨星落場。

今晚唔好輸太多

輸2比0 同3比0. 已買

hi vinicius Jr.

3日2場打吡

牙維有波入我俾630玩屎眼，我再玩鳩白屎眼，啫係我做中間夾著果個

咪搞啦

兩個gay

咪25啦

hi human ball

我去左貝迪斯，得閒探我

大家準備今晚俾人456開年未

上次冇上帝都比人入5粒
今次等飲7喜

有賓周係到唔怕

有我皇迷歌頌嘅賓施馬點會俾人入呀

歌頌我賓都俾人負皮

可能負皮係比你的

保安師執幾多

仲要過幾日又歐聯16強 ajax都唔係講笑

98請邊爐啦

比人456 我賓789返對面

巴爾透露，在施丹離開班拿貝之後他們根本沒有說過話。

巴爾在即將發表的2019年3月的《442》雜誌上接受采訪時說：“他並沒有和我談論過這個進球- 實際上我再也沒有跟他說過話。我們的關係還可以，但我不會說我們是朋友。這只是一種職業關係。”

這位29歲的球星曾在16/17賽季因傷長期休戰，那年的歐冠決賽中施丹讓他以後備身份在家鄉卡迪夫登場，對此他表示感激。但他也承認，在對陣利物浦的比賽中不能正選讓他很憤怒。

“不能正選讓我非常沮喪，”他說。 “十二月份受傷之後我回歸了，我的表現相當不錯，我在最後四場聯賽中打進五球，所以我覺得我應該正選。”

“我想正選。 當我替補上場時，我很憤怒，然後我一上場就做了我該做的事情。”“我已經反覆看過好幾次這個進球回放了。 我不想證明什麼- 我就是想為自己和團隊這麼做。 因為無論你參加任何決賽，你想要帶著獎杯回家。 即使它意味著只能踢剩下的30分鐘，我也無所謂。”

佢煩唔煩D呀
隔一陣又拎出黎黎講
成個怨婦咁 不如轉會踢利狗啦仆街

依家同佢爭既伊斯高被打入冷局
上位既係維同賓 唔係佢

佢一傷 隊波表現即刻好轉
不過 蘇狗又點敢雪佢呀

賓賓生涯第一個國家打吡帶帽

笑撚死,決賽入波又識睇
睇返自己d傷患紀錄 一季入幾多球啦廢柴

Real Madrid have spent €383 million less than Barça since 2014

Real Madrid have changed their transfer strategy with a remodelling of the Santiago Bernabéu in the works while Barcelona and Atlético have increased their spending.

Eden Hazard to tell Chelsea he wants Real Madrid move having 'made decision' on his future

Eden Hazard is expected to tell Chelsea that he wants to join Real Madrid after saying he has made a decision on his future.

Telegraph Sport understands Hazard has not told Chelsea of his plans, but talks over a new contract have not progressed.

4:00

場波一踢完即刻話無正選想走
咪撚成日扮真皇啦 屌佢老母

好彩唔係講對祖

CHELSEA ANGRY WITH COURTOIS

Chelsea are understood to be furious that former goalkeeper Thibaut Courtois has criticised club director Marina Granovskaia over the manner of his exit last summer, despite the player going on strike to force his move to Real Madrid.

Last month, speaking to Belgian newspaper HLN, he explained his decision not to return to pre-season training after the 2018 World Cup and accused Granovskaia of going back on a promise to let him leave.

Courtois claimed that “after the World Cup, a departure was suddenly not that obvious anymore. The possible replacements were too expensive. That was not the agreement”.

Sky Sports News has been told Granovskaia made no promises, despite Courtois informing the club as early as March that he wished to leave Stamford Bridge and return to Spain, either with Real or Atletico Madrid.

睇返西甲射手榜原來條廢柴入得5球
笑大人個口

Schweinsteiger: Bayern were always Real Madrid's arch-rivals

When Bayern Munich were at their best, they had the upper hand over Real Madrid, according to Bastian Schweinsteiger as he reflected upon his career.

Madrid always feared that team.

"Yes, we were their arch-rivals. People liked to see that rivalry between two greats and we respected each other a lot. We won and lost but I enjoyed playing in Madrid."

Which Real opponent was toughest to stop?

"I always appreciated the game of Angel Di Maria. I remember the semi-final we lost 4-0 at home. He was the best, so difficult to stop."

Solari will take 21 players to Barcelona for El Clasico

Real Madrid head coach Santiago Solari has decided to postpone his decision on his 18-man squad by bringing 21 players to Catalonia for the first leg of the Copa del Rey semi-final against Barcelona.

The players to have missed the squad list are Brahim Diaz, Fede Valverde and Alvaro Odriozola, with the latter playing against Alaves last Sunday, along with the injured Jesus Vallejo, while three players will need to watch the Clasico from the stands; it will be Diego Altube, the third-choice goalkeeper, and two outfielders.

Marcos Llorente could be Solari's anti-Messi option

Real Madrid midfielder Marcos Llorente may be brought into the starting line-up by Santiago Solari, with his mission being to man-mark Barcelona forward Lionel Messi.

The Argentine has been included in Ernesto Valverde's squad for the first leg of the Copa del Rey semi-finals, and Llorente could be used as a way of trying to nullify the Blaugrana's superstar.

打呲x2046再現

今晚有咩台播

Barcelona
Form: DWWLW

Real Madrid
Form: WWWWW

Real Madrid

大炒到蘇狗躝吧

今晚和波當贏

貝迪斯專收皇巴棄將

躝去含撚死啦禿頭猩

尊重啦屌

之後請爺爺

又含撚又尊重
好難捉摸呀

no broadcast
find link

廢猩喺被尊重嘅情況下含撚

Mijatovic: "We're all annoyed with Gareth Bale"

The former Real Madrid player analysed the Copa del Rey Clásico: "If Bale gets to play he needs to deliver as he's running out of opportunities".

Pedja Mijatovic spoke on the "El Larguero" radio show on the Cadena SER network to offer his opinion ahead of the first leg of the Copa del Rey as Madrid travel to Camp Nou to face Barça.

Lucas Vázquez: "I'm sure he'll play as he'll track back and cover Jordi Alba. Vinicius is playing really well and Bale is still to find a rhythm. If Bale does play it could be one of the last oportuinites he has to impress. I feel we're all annoyed with the Welsh player just as Vinicius is starting to win over the fans at the Bernabéu".

Cup game: "It's important to come away with a good result on Wednesday night for the second leg. Having said that, even with a good result, Barcelona are very capable of coming here and securing a win ".

Messi: "He's a wonderful player and there are still doubts about him starting. If there are any injury concerns, it wouldn't´t make sense to take a chance".

Marcelo or Reguilón: "Reguilón has been good whilst Marcelo's form has dipped. I'd say for a game at Camp Nou we could use Marcelo's experience".

Solari has been strong willed with Isco and Marcelo: "It's always a positive thing to see a coach trying to be fair and this is something the rest of the squad will pick up on".

Ramos, Modric and Benzema: "If they are on song, the team will perform but it's also key that the others are in tune too. Real Madrid are improving, there's no question about that but the Camp Nou game is a great acid test".

Fixture list: "The games are coming thick and fast now and are all important, Madrid need to perform in the Copa, Champions and LaLiga to keep the season alive".

Barça: "Barcelona will play their game and are a team that could put three past you in five minutes. They're league leaders and still involved in the cup and Champions League".

The double assault of Solari at the Camp Nou

The last time that Real Madrid were on the pitch at the Camp Nou, they had been defeated 5-1 by Barcelona and Julen Lopetegui was about to be sacked, while Santiago Solari's Castilla side lost 1-0 at home against Fuenlabrada on the same day.

On Wednesday night, Solari will lead out Madrid's first team in El Clasico as he joins the list of coaches to have taken charge during this illustrious fixture.

Keylor enjoys the Camp Nou, along with Casemiro and Lucas

Despite the nightmare of the last Clasico for Real Madrid, they are not going to the slaughterhouse on Wednesday night as Los Blancos are in far better form, while many of Santiago Solari's players have a good record when it comes to playing at the Camp Nou.

Of the current squad, only Marcelo and Thibaut Courtois have a negative record when facing Barcelona away from home.

The likes of Sergio Ramos, Keylor Navas, Dani Carvajal, Raphael Varane, Casemiro, Lucas Vazquez and Toni Kroos all have favourable records at the Camp Nou, with the German winning or drawing more games than losing.

now會播?

米積杜域：國家打吡係巴利最後機會

【體育】皇家馬德里名宿米積杜域認為，若然加里夫巴利在周三對巴塞隆拿乏表現，就可能從此失去正選。

米積杜域認為加里夫巴利（Gareth Bale）近況欠佳，已惹怒球迷，周三在西班牙國王盃4強首回合鬥巴塞隆拿是他爭取表現的「最後機會」：「如果他（蘇拿利）派巴利落場，那將是巴利所擁有的最後機會，我們都為其演出感氣惱，雲尼斯奧斯祖利亞在班拿貝的表現較出色。」

威爾斯人於年初因小腿傷錯過了3場比賽，到上月27日4:2贏愛斯賓奴的比賽復出並取得入球，無奈近兩仗對基羅納與艾拉維斯都未有建樹。

米積杜域對今次4強戰作了以下分析：「這是兩回合的爭戰。巴塞隆拿鋒力強勁，有能力在5分鐘內攻入3球，人家是西甲領先球隊，仍在角逐歐聯與國王盃。我們要在（首回合作客魯營）取得好成績，即使如願取得佳績，巴塞一樣可以在班拿貝勝出。」

圖片來源 : ©AFP

📝 Our squad for tonight's #RMClasico in the Copa del Rey! #RMCopa

[皇區] [國家打吡] 皇家馬德里 vs 巴塞隆拿

新年期間限定 真皇必入

我帶皇區隻狗黎撐場

想買艾斯高？巴杜美：同佩雷斯斟斟

【體育】巴塞隆拿會長巴杜美不排除出手撬走於宿敵皇家馬德里坐冷板的攻中艾斯高。

艾斯高在蘇拿利執教皇家馬德里後，被打入冷宮，從未於西甲正選披甲，成為曼城在內不少球隊的目標。有報道指，巴塞隆拿也有意簽入艾斯高，兩軍將在周三西班牙盃4強相遇。

巴塞會長巴杜美（Josep Maria Bartomeu）被問到有沒有興趣羅致時說：「若我們的教練要求收購球員，而他們又希望離開馬德里，當然我們想簽人。艾斯高？我會先跟皇馬會長談談。」

雖然巴塞及皇馬為世仇，但多年來不乏直接轉會的例子，例如翼鋒費高、安歷基、沙維奧拿，巴杜美表示：「不過，自從我上任後就未曾發生。巴塞及皇馬沒有甚麼互不加盟的協議，每支球隊都希望令陣容更有競爭力。」

圖片來源 : ©AFP

James Rodríguez father fuels Juventus transfer talk

Teaming up with former Real Madrid team-mate Cristiano Ronaldo at Juventus would be a "good decision", says James Rodríguez's father.

James Rodríguez's father Wilson has fuelled rumours linking the Colombia international with a move to Juventus.

It was reported this week that Cristiano Ronaldo phoned James in an attempt to convince his former Real Madrid team-mate to join him at the Serie A champions in the off-season.

Juventus "would be a good decision"

James is in the second year of a loan spell at Bayern Munich and has only started six Bundesliga matches under Niko Kovac this term, leading to suggestions the club are unlikely to exercise their option to purchase him outright.

The 27-year-old has "many offers" on the table ahead of next season, according to his father, who believes a switch to Italy would be a good choice.

"I see him as very quiet, monosyllabic, not so happy," he told Sport Bild. "A top player has to play.

"He has many offers. [James and Cristiano] are very good friends. As I see Italian football at the moment, [Juve] would be a good decision."

"At the moment I'm just thinking of Bayern", says James

James insists the rumours surrounding his future will not become a distraction and he assured he is on good terms with Kovac despite making just 14 appearances in all competitions.

"There are still four months left and I'm only thinking of Bayern at the moment," James told Bild.

"I belong to Real, but I'm on loan to Bayern so at the moment I'm just thinking of Bayern. I'm here and I'll give everything to the club.

"I have to stay calm and train hard, and when I play, I have to do well. We are both professionals. It's a normal relationship between player and coach."

The tension builds as Hazard awaits Real Madrid move

Eden Hazard is not enjoying himself lately and there is tension surrounding his future, with the Belgian awaiting a call from Real Madrid to free himself from Chelsea and allow him to announce that he will wear the white shirt next season.

祝真名王快高長大

比人456換廢猩躝 抵啦

期待

佩仔力保廢猩

父撐J洛認「祖」：很好的決定

【體育】占士洛迪古斯加盟祖雲達斯的傳聞越炒越熱，J洛父親更出言支持。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）在上季開始，從皇家馬德里借用到拜仁慕尼黑2年，但今季不受新帥尼高高華重用，於德甲僅上陣11場，攻入3球，似乎拜仁在季後不會優先買斷條款。

近日有指，曾在皇馬跟J洛合作的基斯坦奴朗拿度，更多次致電予對方，游說他在今年夏天加盟祖雲達斯，再度並肩作戰。這名哥倫比亞國腳的父親威爾遜說：「他的確收到很多邀請。祖記？他跟C朗友好。以我看意甲，加盟祖記將會是一個很好的決定。」

據知，J洛本人亦不希望留在拜仁，但首選是回歸皇馬爭逐正選，不過皇馬教練蘇拿利在進攻上愛用快翼，似乎不會太重用身為攻中的J洛。

圖片來源 : ©AFP

真皇真慘
新年流流要捱到4點睇住皇馬輸

典解唔賣比獌拯救Daddy

我表弟搶左我電話

今晚一次過出哂要賣嘅 一鋪大炒賣鳩哂佢地算啦

初三了 可以和一眾巴迷開年了

有隻疤狗見到你話幫佢地開年
話要4炒垃圾皇

地上最強手下留情

應該可以同禾屋企樓下嘅南亞小販炒埋一份

肉球被打

大哨談國家打吡：我想皇馬贏

【體育】周三西班牙盃4強爆發國家打吡，效力過皇家馬德里及巴塞隆拿的朗拿度會支持哪支球隊？

「我跟皇家馬德里有著特別的歷史，希望他們在魯營能夠勝出。」朗拿度（Ronaldo）說。「不過，我絕不會忘記穿上巴塞隆拿球衣的日子。在這樣的比賽，甚麼事情都可以發生，永遠都不會有明顯的熱門球隊。」

朗拿度出戰過多次國家打吡，就這個對賽自然有特別的感覺：「巴塞鬥皇馬永遠都是世界上最經典的比賽。我曾經分別為兩隊效力，可以向大家肯定氣氛非常美妙，希望入球之神會給予我們一場好波。」

皇馬今季表現令人失望，於西甲首循環就曾大敗予巴塞1:5，但朗拿度指銀河艦隊最近已全面回勇：「巴塞主場出擊，皇馬肯定很難捱，但他們最近表現正面，次回合返回主場，將是另一回事。」

西班牙盃前瞻：皇馬小將雲尼斯奧斯鬥巴塞不怯場

巴塞隆拿與皇家馬德里將於明晨在西班牙盃4強首回合狹路相逢，料作客的皇馬今仗會重用巴西小將雲尼斯奧斯祖利亞，而這名「00後」賽前已經表現出初生之犢不畏虎的精神，表明在國家打吡上陣也「毋有怕」。

皇馬在首回合率先作客，球隊今季表現雖然起伏不定，但過去5場全勝走勢不俗，而由B隊出身的巴西小將雲尼斯奧斯亦於日前大勝艾拉維斯一仗射入個人在西甲的首球，料今仗他將會被委以重任，以正選身份出戰「地上最強」。對於即將出戰人生首次國家打吡，雲尼斯奧斯明言未驚過：「這不會嚇到我，我效力的皇馬是世界上最好的球隊，沒有什麼會令我害怕了。我會聽從教練指示，不論出現在左、中或右路，都會盡力幫助球隊取勝。」

巴塞方面，今仗最大隱憂是主力美斯有傷在身，雖然其名字出現在大軍名單上，但會否上陣仍是疑問。而今場大戰適逢農歷新年，巴塞方面將會穿起引有球員中文譯名的球衣出戰。（）

Luis Suarez and Benzema fight for the title of best No.9

Luis Suarez and Karim Benzema have often been the game changers in El Clasico down the years.

The two strikers are enjoying prolific seasons in front of goal and both have frequently done damage in this fixture before.

Benzema currently sits on 18 goals against Barcelona, while Suarez is two behind on 16 against Real Madrid, as they go head to head in the Copa del Rey on Wednesday evening.

Real Madrid receive 88.6 million euros from 13th Champions League triumph

After winning their 13th Champions League title in Kiev in May 2018, Real Madrid have also cashed in on their success in the competition, earning 88.6 million euros, for the last campaign.

Three successive titles, gives Los Blancos the biggest share of the Champions League prize money, with Roma second, earning 83 million euros, then Liverpool who bagged 81.3 million euros, and finally Juventus who netted 80 million euros.

Rookie Vinicius goes up against MVP Messi

Rookie Vinicius Jr will go up against one of football's greatest names when Lionel Messi and Barcelona host Real Madrid in the Copa del Rey on Wednesday evening.

After picking up a thigh injury against Valencia, there were doubts over whether Messi would feature in this Clasico semi-final.

However, Ernesto Valverde has included the Argentine in his 19-man squad, with his 29 goals and 14 assists this season irreplaceable.

Real Madrid's probable line-up against Barcelona: No room for Bale

Real Madrid's probable starting line-up: Keylor Navas; Dani Carvajal, Raphael Varane, Sergio Ramos, Marcelo; Casemiro, Luka Modric, Toni Kroos; Lucas Vazquez, Karim Benzema, Vinicius Junior.

goodbye蘇蛇

fk u 韓dog

赤口no fk

新波衫太似皇馬 巴塞退貨

【體育】巴塞隆拿跟皇家馬德里這對世仇的牙齒印有多深，相信球迷都清楚，巴塞更因為新作客球衣太似皇馬，要求「一剔」重新設計。

根據西班牙報章《世界體育報》報道，「一剔」為巴塞隆拿設計了2020/21球季的作客球衣，以白色為主色，配上大大個紅色十字，跟會徽相似，設計雖然簡單，但十分搶鏡。

不過，巴塞已經反對「一剔」這個設計，理由是球衣及波褲都以白色為主色，跟死敵皇家馬德里的主場球衣太過相似。事實上，巴塞史上曾經擁有過白色球衣。

70年代，荷蘭傳奇前鋒告魯夫等巴塞兵，就穿過白色作客球衣配藍色波褲；至於對上一次有白色出現在巴塞球衣，則是1992年。

另外，巴塞亦擔心代表天主教的紅色十字，在某些非天主教的國家會引起爭議。

圖片來源 : 互聯網

反蘇狗呢

多謝我禿農曆新年都不忘賣笑

反盧狗就有

作客唔洗輸，返到主場有排受

猩猩係我見過最overrated既球員

You know what‘s more useless than an injured Bale?

A fully fit Bale 🤷‍♂

who needs bale

班拿貝=巴塞訓練場
Btw 無睇個啲擇哂名

同你愛隊一樣咁怨婦

猩猩唔係可有可無
有仲衰過無

鏝城又然

猩猩踢閘啦

躝啦仲踢閘

反禿黨現正招募成員

返威爾斯食蕉啦

血肉長城守死球皇

全隊最高薪

今場拎feel 下場仆得街

地上最強球迷開始賴黑哨

今場最可惜 係上半場頭30分鐘個勢咁好入唔到第2球away goal
諗起半場有人話牙維啲poor decision搞到入少幾球
但睇完猩既驚世表現 我覺得比牙維柒下都應該

含撚啦班垃圾 佢地一年365日都係比人迫害架啦

上季佢哋個垃圾左閘 喺禁區踢到馬些路 都未同佢計 講黑哨 都唔係佢哋班廢柴講啦

講真
踢左半季 仲第一場國家打比
唔要求d咩
唔係人人都係美斯一黎咁勁

相反猩猩全隊最高薪
賓賓起碼用表現令hater收聲
屌你隻猩猩成日係到怨怨怨

所以我一早同佢地講禿出黎就知咩叫廢

上季我都好撚憎賓周
今季佢雖然都有頹過 但起碼真係嘗試用表現說服到球迷
隻猩猩呢？啱啱接受訪問個陣又屌鳩施丹啦

臭師兄又燈死未來球王

會然禿同馬場g先燈

ching有冇瘋狂click廣告幫何sir有尊嚴咁過新年

除左廢猩 細佬都好大問題
出親佢都打少個咁

要睇波返屋企睇啦屌佢老母

最後先比面跑快兩步 屌喇星

唔知蘇狗係咪落咗order叫佢唔好湧上去
馬琴 施美度係到佢就逗得好深
下半場收馬琴出梅西先谷
不過一對一都係輸撚晒

最佳左閘
感謝會員摩佬.提供笑話

唔明點解佢成日失呢d波都無改善 明明係可以避免
我是但數都數到幾球
上季作客拜掛住幫人執波唔回防 聯賽最後一輪掛住梳頭包越位比黃潛追和

細路+禿既左路

副隊長大撚晒
抵佢畀蘇狗雪

冇贏過

巴西閘係咪例牌三字頭收皮？
丹狗踢到而家其實好癲

改返做馬場放過我皇球員ok？

丹狗踢翼衛搵人執屎
副隊長踢閘搵人執屍

死皇馬唔係我燈一早輸左啦

而家細路完全跑唔郁咁
Welcome hakimi

佩狗一日係到 都要睇我禿
-.-屌

佩雷斯主席食撚屎

師兄讚完米路就開始上腦
你越反牙賓就越強大
燈撚到

條撚樣上次幾威威
對日本仔帶帽
佩仔信晒佢架啦

好快到蘇蛇

ON撚9

佢話好期待猩猩有對日本仔 羅馬既表現！
陰鳩公 要數到咁耐之前既波

最後機會
左維右猩

伊斯高同猩猩既分別就係一個有後台一個無
點柒都有得出

係都左維右辛

Hazard: "I know what I am going to do. I have made a decision. The only thing I’m focused right now on is playing well with Chelsea, then we'll see."

don't know who he's trying to tease. RM fans or Chelsea fans lol

Piqué: "Vinicius is going to be a great player"

Cadena SER: Llorente's injury is the same as the one he suffered in Jan 2019 - a muscular injury in the abductor of his left leg. out for 1 month

Solari: "Marcelo? He's our 2nd captain. 100% Madrid. Put the club ahead of everything else. We'll work to find everyone's best form. "

"Vinicius? He's only 18. Not many can do what he's doing. He deserves praise. His progression is incredible. The tie is very open. Now Atletico."

大把啦
叉摩迪頸無事
Pk鏟傷牙朗
So9踢華仔小腿入波
疤狗黑哨班球迷直頭拍手叫手

開場屌牙維上腦果班點睇牙禿表現?

最無資格屌皇黑哨就係果班上腦賤種死疤狗

講多句 平時見皇迷憎疤都係競爭/比賽既原因
但有次入疤po真係大開眼界
又對皇舉住中指影相
又有啲土方呢啲痴線佬咩反皇係應有之義
好似殺左佢全家咁
做得疤迷係咪咁弱智咁

Keyword好勁
手指佬半空門果球做乜鳩

兩個都係柒，一齊走就係喇

Keyword> 25圖

開口埋口都賤種賤種 就知佢地智商去到咩水平

佢哋最好都係唔好踢正選

猩猩係連後備都唔好踢
直接走啦

屌你老母閪 禿頭猩空龍射唔出

反賓狗又縮返曬佢地老母個閪到

Bale 屌你老母

屌得好

25: 維令我諗起世三

一隊兩個世三

走吧

除左佩狗 冇人趕到走佢

Q：你可以用一個詞形容拉莫斯嗎？
古圖斯：領袖

馬些洛？
古圖斯：森巴。我是說他球技高超，卻又充滿觀賞性。

魔迪？
古圖斯：天才

賓斯馬？
古圖斯：頂級

巴爾？
古圖斯：職業高爾夫球選手（大笑）。好吧，很難用一個詞形容Gareth（大笑）。我會說：他很有天賦，但遺憾的是他不能一直全速沖刺。

最後一個，蘇拿利呢？
古圖斯：有種

佢份約去到2022年
等衰多幾年

佩仔好撚廢=.=

個球空龍控到無雷公咁遠

有種比佢搏岩 繼續bench手指佬

死左腳就順勢9ban啦
又要扣返隻垃圾右腳

牙Ken 幾時有得出

你終於肯改番名唔燈佢，好快有得出了

差Goes

點睇迷盧反蘇狗

打吡都唔睇

又撚98

通宵更

蘇狗咸家鏟啦

盧狗害人不淺

yc搞到我訓著左

ching lunch 食咩

4:0執到1:1
蘇蛇慘到

上帝美欺留力次回合炒鳩你又話你知咩

蘇蛇有料好多

咸家鏟啦

王子奮戰受傷
又要睇米路自爆

我們家肉酸比狗屌

雞胸

米路有邊次守美欺唔係瀨曬屎

你on撚9?

有冇梅西佢都會自爆

你食屎狗

呢個真

肉酸 係狗 柒到骨痺

世清bot mode 又回歸

【特稿】說好了的梅西呢？

【體育】巴塞隆拿在周三西班牙國王盃4強皇家馬德里，沒穿上事先張揚的簡體字戰衣，原來是西班牙足總下了禁制令。

西班牙盃4強首回合，巴塞隆拿周三主場1:1打和皇家馬德里，主隊賽前拍片大事宣傳的中文簡體字版戰衣，最終僅在球員走出球員通道和賽前儀式時穿上，開波前統統換回原本的球衣。相信不少吃著瓜子睇波的中國球迷會大失所望，但巴塞迎合大陸市場的舉動，也是不得已才取消。

根據巴塞隆拿《世界體育報》報道指，在巴塞上載印製簡體字版球衣片段後不久，西班牙足總已經把禁令通知巴塞，因此，球員開波前就換回正常戰衣。有趣的是，巴塞上輪西甲的對手華倫西亞就穿上印有球員簡體字名字的球衣，何以巴塞這次卻被拒絕呢？

原來，西甲由西甲聯賽會統籌，西班牙盃卻由西班牙足總主辦，全名是西班牙國王盃；主辦者不同，就有不同的規則。西甲希望開拓全球市場，西班牙盃卻更注重賽事的傳統，絕不向「商業考慮」叩頭。

好想印件本澤馬

牙維健身？

Barcelona v Real Madrid sees season's second best attendance at the Camp Nou: 92,008 fans

Real Madrid have done Barcelona a big favour, at least if we're talking about average attendances at the Camp Nou in 2019. Because before this evening's Copa del Rey semi-final first leg Valverde's side had been playing in front of average crowds that struggled to reach 50,000.

Poor crowds at the Camp Nou so far this year

Not even the Copa del Rey game against Sevilla, where the team had to come back from 2-0 down and Messi had pleaded with the fans to turn out, had been enough. Just 58,000 people were in the stands.

The only game so far in 2019 with an acceptable crowd was last Saturday's 2-2 draw against Valencia, in front of 75,000 fans.

But the visit of Real Madrid saw this season's second highest turn out at the Camp Nou, with 92,008 people in the ground for the 1-1 draw. The record? Real Madrid's visit in LaLiga, with 93,265 supporters in the ground.

'Rodrygo could stay longer' - Santos president on Madrid plan

The president of Brazilian club Santos, José Carlos Peres, spoke with ESPN about the situation regarding the young man signed last year by Real Madrid.

The president of Santos, José Carlos Peres, said on Wednesday that Real Madrid's new hot prospect, Rodrygo, could prolong his stay in Brazil for six months. This would keep him with his current side until the end of 2019.

Summer go, or no go, for Rodrygo

During an interview with ESPN Brazil, when asked about Real Madrid's intention to take the youngster, who they signed for 45 million euros, to the Spanish capital this summer, the Santos president explained that it was still unclear what will happen, especially after asking for this extension.

"No, no, in no way," he replied about Los Blancos asking for Rodrygo to join in July. "Our expectation is that Rodrygo will stay for six more months, starting in July, of course. This is the expectation that exists right now at the club.

"Madrid can let Rodrygo stay. It will depend on Madrid at the end of the European season," he concluded.

Keylor Navas disappointed by the 1-1 draw between Barcelona and Real Madrid

The result and the match
1-1 is a disappointment. We scored and we thought that would be enough to take home, keeping a clean sheet.

Navas in the starting XI
I'm grateful to God. I need to enjoy it and give everything for this shirt.

The second leg at the Bernabéu
It'll be difficult. We're two big sides, and we're going to try and play better than them.

Solari: Marcelo is our second captain and is 100 percent Real Madrid

Real Madrid left the Camp Nou with a credible 1-1 draw in their Copa del Rey semi-final first leg, but Marcelo was again at the centre of attention.

"Marcelo is the second captain," Solari said, standing by his man.

"He is one hundred percent Real Madrid and we want to see his best form."

Vinicius Junior impressed again in a huge game and despite some questionable decisions he always looked to get at Barcelona.

"I'm not surprised," he added, "because I've known him since he arrived.

"He's an 18-year-old boy playing in this way and it's surprising because it doesn't happen very often.

巴塞皇馬打和 布斯基斯：歐洲最強對壘

巴塞隆拿今晨在西班牙4強首回合與客軍皇家馬德里戰成平手，雙方今場勢均力敵，賽後布斯基斯表示賽果合理，更指兩隊是歐洲當今最強球隊。

今仗作客的皇馬由盧卡斯華斯基斯先開紀錄，及後巴塞則由馬爾甘扳平，最後雙方各一言和，留待次回合再分勝負。賽後「地上最強」主力布斯基斯指今仗賽果合理，而兩隊之間表現更是難分高下：「整體而言，和波非常合理。這是一場五五波，我們要留待次回合再分高下。這種水平的交手沒有說哪隊機會更高，我們已是西班牙以至歐洲最好的兩支球隊。」

為皇馬把守最後關的基羅拿華斯亦有類同看法，「這是一場精彩的比賽，大家都想入決賽，而兩軍都各自有不少機會入球。」（）

一直都係

Chelsea will demand more than £100m for Eden Hazard if Real Madrid make summer bid

Manchester United 'identify' Raphael Varane as top summer transfer target

牙維正正有皇馬咁多年無既野
快點長大吧

我都唔記得係邊個疤狗po
好日都唔入一次
一入就見到有隻傻閪疤狗仔po左張對住皇馬隊徽舉中指既相
果下真係心諗捧隊波捧到上曬腦真係痴撚線

幾耐無一隻翼係速度快又識扭波
下下睇隻猩猩回後真係火都黎

猩猩比賽心路歷程：

拎波
對住人地隻閘佯兩下先
唔對路
回後

肉酸狗是傻閪嗎
然而老母誤會了嗎

plan b
拎波
衝落底線
求鳩其出波
等運到

對面同樣情況就入
我地就

第一腳又控得離腳 嘥晒啲時間
之後仲要扣去隻垃圾右腳

出面咁多人笑古天奴冇人笑禿
其實西甲隻禿只係入多古1球

已經廢到無人想笑佢

牙禿躝啦
下季世三牙維牙Goes

臭師兄燈到牙維係咁比人笑

師兄迷禿

碧基：拉莫斯該被逐離場

【體育】巴塞隆拿後衛碧基在國家打吡賽後認為，老對手沙治奧拉莫斯該在比賽中被逐離場。

巴塞隆拿與皇家馬德里在周三的西班牙國王盃4強首回合各一言和，勝負有待下回分解，巴塞守將碧基（Gerard Pique）認為球證拉賀斯執法表現不錯，但沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）理應被逐：「整體而言，他（球證）作出了良好表現。沙治奧應獲一面（紅牌），但我們能夠做甚麼？」

拉莫斯在這場大戰早段已經領取黃牌，及後侵犯艾法美路與蘇亞雷斯卻都沒有再領獲黃牌，在碧基眼中，拉莫斯可說逃過大難。

美斯在這場比賽後備上陣，碧基希望對手可於下周日鬥畢爾包時再為球隊帶來貢獻：「我看他表現很好，非常高速，他再沒像之前般感到痛楚，這是好消息。」

圖片來源 : ©AFP

迷禿咁有眼光

師兄反王子

賀歲盃細佬都有份踢

I need Bale

手指佬

逼走我拖dad

bald go arsenal la diu

Welcome laca

好!

bald go real madrid la diu

you need bald we don need

有世界級球星加盟 又可以落熱狗面
一舉兩得

Vinicius announces himself to the world in front of the Camp Nou

It was Vinicius' first Clásico and he took to it like a fish to water with the most dribbles, plenty of chances created and he did not shirk his defensive responsibility either.

Vinicius' decision making might have been questionable on Wednesday night against Barcelona but the only rule the Brazilian lives by is that there are no rules. After earning a starting role under Santiago Solari, he presented himself to the world at the Camp Nou with as a lively and threatening presence down the left-hand side of Real Madrid's attack with four shots and plenty more adventures into Barca's penalty area.

A mixture of unpredictable moves and speed, Vinicius is a hard man to defend. "It's surprising that an 18-year-old plays and manages in this manner," said Solari after the game. He is acting like a veteran at a club he joined in the summer and showed that in the Clásico with the most dribbles (5), second with most chances created (2 and only behind Benzema) and he was the most fouled player on the field along with Marcelo and Kroos (3 with one of them leading to a Semedo yellow). Madrid's goal came from his left-hand side too like so many other opportunities.

Real Madrid supporters group unhappy that they couldn't display their flag

A visible political message was again sent at the Camp Nou on Wednesday evening as Barcelona remembered a former president who remains in prison, while a Real Madrid supporters group were unable to bring a banner into the stadium.

The club in question is the El Prat Real Madrid supporters club and they have denounced the security employees who did not allow them to display their banner that had the club's name accompanied by a Madrid crest and a Spanish flag.

yes

Marcos Llorente faces three weeks out

Just as Santiago Solari and Real Madrid's injury woes looked to be passing, Marcos Llorente was forced off prematurely at the Camp Nou on Wednesday evening.

太子

橙 魔鬼賽程先黎傷

比98燈死

PALACIOS ‘COMMITTED’ TO RIVER

Real Madrid target Exequiel Palacios says he is 100 per cent committed to River Plate after heavy speculation linking him with a move to the Spanish capital.

The 20-year-old was said to be close to joining Real in January but remained in Argentina.

The midfielder, who helped River capture the Copa Libertadores title, is quoted by AS saying: “My head is 100 per cent here at River, I am fully committed.”

Odegaard's strange celebration against his former club

Martin Odegaard seemed to be caught between apologising and celebrating after scoring for Vitesse against Heerenveen - although it proved to be academic, as the goal was promptly ruled out by VAR.

Atlético's Morata looking to break derby duck against Real Madrid

The striker played five capital city derbies for former club Real Madrid but failed to find the net in any of them against his current side.

Atlético striker Álvaro Morata has two objectives going into Saturday’s game against his former club Real Madrid: scoring his first goal for his new side and breaking his duck in the Madrid derby.

De la Red: Isco has to know that Real Madrid don't wait for anyone

Former Real Madrid and Spain player Ruben de la Red has warned Isco that Los Blancos don't wait for anyone and it is up to him to get up to the level of his teammates.

"The players at Real Madrid are all very good and those who aren't up to it are overtaken by their teammates," he said to EFE.

"It will be two great teams playing who, at the end of the season, will have aspirations of winning the title," he added.

"They are different matches," he explained. "They have a special meaning. A lot of dedication is needed and the form of either team doesn't count."

有達哥睇了

收嗲啦

贏到疤狗 肉酸比大家屌

希望可以大炒疤狗5笠

臭雞

In So Sir We trust

會唔會太型

型過拖daddy了

最型係愛蛇

真心高普最型

你係雞 倒貼比人屌嘅臭雞

年初四咁既樣

波已射

不能融入蘇蛇快速進攻體系
GOOD LUCK!

Welcome左閘 whoever the shit

Goodbye better!

馬高斯洛蘭迪養傷1個月

【體育】西甲勁旅皇家馬德里官方證實，中場小將馬高斯洛蘭迪將倦勤1個月。

皇馬周四發表聲明表示：「中場馬高斯洛蘭迪（Marcos Llorente）對巴塞隆拿後受傷，經一連串檢查後，證實左腳肌肉二級拉傷，目前展開康復程序。」

該西班牙中場下半場被卡斯米路入替，皇馬在西班牙盃4強首回合，與巴塞言和1:1，次回合再分勝負。

年僅23歲的洛蘭迪上季聯賽披甲13場，今季僅上陣4場，最近成為卡斯米路受傷期間的替補，1月轉會窗曾傳出借到艾拉維斯，但最後未能成事。

皇馬目前排名第3位，得42分，落後榜首巴塞隆拿多達8分，意味著本周末上演馬德里內戰，洛蘭迪肯定缺陣。

圖片來源 : ©AFP

goodbye 覓膠

Isco responds to De la Red: "I agree, but when you aren't being given the same opportunities..."

"Isco has to realize that Real Madrid doesn't wait for anyone", De la Red told AS this morning and the Madrid player replied, with a veiled attack on Solari.

Ruben de la Red voiced his thoughts on Isco's situation at Real Madrid and the player has instantly responded with a message which hints at a breakdown in his relationship with Solari. When asked about Isco losing his place in the team, De la Red said: "Isco has to realize that Real Madrid doesn't wait for anyone". A few hours later, Isco responded on Twitter: "I completely agree with De la Red, but when you are not getting the same opportunities as your team mates, that changes things... Despite that, I'm continuing to work hard and battling for the moment when those opportunities arrive! Hala Madrid!!".

Achraf's value soars

Real Madrid's on-loan right-back is having a fine season with Borussia Dortmund, with his transfer value nearly tripling since his move.

Achraf Hakimi is one of this season's sensations in the Bundesliga. The 20 year old left back, on loan from Real Madrid, has become one of the pillars of his team and a break-out star of the German league. The youngster's performances under the orders of Swiss coach Lucien Favre have seen his market value rise unstoppably and it is now over three times higher than it was when he moved from Madrid. According to Transfermarkt, Achraf was worth 7.5 million when he left the Bernabéu and he is now valued at 25 million.

Real Madrid's #1 fan reacts live to Bale's miss

Jubilation as his beloved Blancos score early, a sense of confusion as Barça equalise, and then disbelief as Gareth Bale fails to take his chance. Tomás Roncero watches El Clásico.

Isco spent more time on the bench than any other LaLiga Santander player in 2019

No LaLiga Santander player has spent more time on the bench than Real Madrid midfielder Isco in 2019.

The Spain international has racked up 767 minutes as a substitute in all competitions, followed by Sevilla's Bryan Gil with 687 minutes, Atletico Madrid's Francisco Montero with 525 and Espanyol's Victor Sanchez with 519.

Isco hasn't featured in four games this calendar year - against Real Betis, Espanyol, Girona and Barcelona - as he is 21st in the Madrid squad when it comes to minutes played under Santiago Solari.

Bale no longer guaranteed a starting spot

Real Madrid has greatly benefited from the improving form of several players over the course of the last month, not least that of Vinicius Junior whose emergence has ensured that Gareth Bale is no longer guaranteed a starting spot.

祖亞昆勁到

hoball

俄仔都有波入

講起俄仔
諗起摩佬.條撚屌捧俄仔踩機師
而家機師仲勁過佢件猩猩

又撩摩佬做愛

加埋98 3P

留意到你係出面25世清

沒有

牠25很正常

世清已經正式拎白咭

為何新一年仍然狙撃肉球

有！

艾斯高怨蘇拿利冇畀機會佢

皇家馬德里鋒將艾斯高自教練蘇拿利接掌後失寵，他日前在twitter埋怨在他領軍下沒有得到足夠機會。

自蘇拿利上任後，艾斯高在西甲從未獲得正選機會，只曾在歐聯及西班牙盃獲得偶爾正選資格。

前皇馬名將迪拿列特日前就艾斯高的情況說︰「皇馬不會等待任何人，所有球員都要即時交出高水準演出。」暗示艾斯高表現未達皇馬水平。

對於迪拿列特的言論，艾斯高便在twitter反擊說︰「我完全同意他的說法，但當你沒有得到與其他人一樣的機會時，情況便不同。」

「雖然如此，但我仍會繼續努力，等待我的機會來臨。」言語間明顯指不獲蘇拿利公平對待。()

基羅斯警告占士洛迪古斯要爭取上陣時間

占士洛迪古斯今季在拜仁不是經常正選，新任哥倫比亞主帥基羅斯警告這位球星，一定要努力爭取上陣時間。

27歲的占士洛迪古斯今季面對哥列斯卡及基拿比的競爭，不是長期正選，前途堪憂。

哥倫比亞新任主帥基羅斯表示，占士洛迪古斯要努力爭取出場機會：「我需要時間和占士傾談。以他這樣有才華的球員應該落力比賽，能夠在皇家馬德里、拜仁慕尼黑等大球會踢波，總是要付出和犧牲，我會再和他溝通一下。」()

What has changed since Real Madrid lost 5-1 to Barça 101 days ago?

Julen Lopetegui arrived to the Camp Nou under serious pressure but Solari has turned them around by improving their defense and the form of individuals.

It's been 101 days since Real Madrid fell to Barcelona in the first Clásico of the season. That first game saw Real Madrid concede five and saw Julen Lopetegui sacked the next day. With Solari on the bench, Real Madrid earned a valuable 1-1 draw at the Camp Nou that could see them make it to the final thanks to the away goal on Wednesday night. It's the same Madrid team in ways, but appears very different. What has changed in 101 days?

The manager

Lopetegui's Madrid arrived into the Clásico in emergency mode. Four points behind Barcelona already, they had a very poor record with six wins, two draws and five defeats. Lopetegui was removed after that scalding at the Camp Nou and Solari arrived with a much better record of 18 wins, one draw and four losses in 23 games.

The line-ups
There are five differences in the two teams that have lined up at the Camp Nou this season wearing white. In Barcelona on October 28, Courtois, Nacho, Casemiro, Isco and Bale started and all five of them were on the bench on Wednesday. Keylor, Carvajal (injured in October), Marcos Llorente (out of the team and plans entirely), Vazquez (Isco and Bale preferred on the wing) and Vinicius (not ready according to Lopetegui) all started on Wednesday with a goal from Vazquez and an excellent display by Vinicius amongst others.

The numbers
The scorelines were obviously different. In the first game, Madrid melted down in the second half. Curiously though, Madrid had more of the ball in the 5-1 defeat (47%). They had it for 43% of the time on Wednesday. They also have 13 shots in that hammering with four on target while they only had six on Wednesday with two on target. The difference this time round came at the back with Barcelona only had three shots on target with six total shots. In October, they had 11 with eight on target. This version of Madrid under Solari were more than capable of stopping Barcelona at source.

Form
Lopetegui's Madrid came to Barcelona with four losses, a draw and a win in their previous six games. They had also accumulated eight hours and one minute without scoring, which was the worst drought in the club's history. Solari brought a Madrid team to the Camp Nou that had won five in a row and scored 16 times in the process.

And then there is the form of individuals. Benzema has six goals and one assist in his last five games. Vinicius has 10 consecutive starts and Ramos is back to his best too alongside Varane with Keylor Navas proving he is worthy of more playing time too with a number of excellent stops.

牠和牠是好朋友

Isco and Solari, a never-ending case

Every passing game sees the relationship between Isco and Santiago Solari deteriorate, and it is now at the point of no return.

The Real Madrid midfielder has often gone to social media to clear up issues this season, such as denying that he refused to speak with Sergio Ramos, or explaining his episode with Chendo, but on Thursday he went to Twitter as he replied to Ruben de la Red's comments about his situation with Los Blancos.

Isco換世三
牙維可以打返輪換唔洗場場谷

james will be back

Good

Perfect

負評出現了

go arsenal la diu

james father ho ball

牙朗拆皇骨

已得到沾屎父親支持

初四咁既樣

屌 又破費了

ching愛占愛到愛屋及烏

太多隠性迷占

Top 10 players who earn the most (salaries) per month in Europe

10. Özil 1.6M€
9. Mbappé 1.73M€
8. Alexis 2.28M€
7. Coutinho 2.5M€
6. Bale 2.5M€
5. Suárez 2.9M€
4. Neymar 3.06M€
3. Griezmann 3.3M€
2. Ronaldo 4.7M€
1. Messi 8.3M€

第6位可有可無啦

收嗲

咁計唔公平
除返返工時間再計過唔該

10 8 6 可有可無

but you need bale

依家係皇想搵個射自由球似樣D都無

we need james

自由球

I need Bale back to 3 years before

free kick

no need la, direct out la

Back to Premier League

go to ar wai favorite team la diu

Swap deal Rashford

swap laca ok

真名王

人球

Hazard is better

hazard+laca

hazard+james

One hazard is enough

james又可以為起球場盡一份力

in chelsea ?

your dream

哥倫比亞球王係得光頭佬先唔識貨

GOODBYE JAMES~

~

ching放工啦

good

佢而家先開工

愛蛇出手搶沾嗎

630開工

佢太廢冇錢用

#respect!

佢比人投訴偷偷地拆利是 仲屌人封10蚊

10蚊都派當我黑E?

最緊要無YC果封

新年流流咁撚口臭-.-

邊有狗把口唔臭

各位新年快樂

M洛咁fit先黎傷一個月

見到你個名都想打柒你啊 仲新年快樂

得罪問句 你邊位 耐無返黎唔識新人

洗5洗甘串

真心未見過
Btw 我都想改名 但又未買kane

唔好意思 語氣重左少少 見到你個名忍唔住口

我賓個名一直冇人用

我唔迷630的

賣朗個刻已經無野返到轉頭了

我都想改名
但未改得

放過我皇球員好嗎

你不如試下改Messi 反正你改邊個死邊個

師兄改左名之後牙Goes一路霉落去
巴西u20收曬皮

講得好

接受唔到用巴狗做名
btw 想用Keyword做名

咪啦

不如Ruben Yanes
唔用疤狗試下叫基沙文都好 幫到幾多幫幾多
或者加泰足球隊都ok

武磊

本澤馬牛b

有條戇鳩用我愛巴塞做名添啦

改Isco

今日波壇笑話-皇家馬德里

屌奶星唔記得隻狗轉撚咗會~

咩牙 個傻閪洗左十蚊幫皇燈死疤架

多撚謝

Lucas Hernández: "Two years ago I rejected an offer from Madrid"

The French defender spoke to AS on the eve of the Madrid derby at the Wanda Metropolitano and confirmed that his contractual situation will be resolved by season end.

FABREGAS: HAZARD LIKES REAL

Cesc Fabregas hopes Eden Hazard signs a new deal with Chelsea, but admits his former team-mate might move to Real Madrid.

Hazard has been strongly linked with Madrid and said this week that he has made a decision on his future.

"Let's see what he decides to do," Fabregas told Radio Marca.

"He has a year and a half left and he is happy at Chelsea and so is his family. But in the end they are very personal decisions. He likes Madrid and he has always said it. Hopefully he will renew with Chelsea, but if he does not he will finish in Madrid."

Atlético vs Real Madrid: Benzema and Morata go head-to-head

Once team-mates, Karim Benzema and Alvaro Morata are on opposite sides in El Derbi having faced struggles in front of goal.

Isco pulls out of pre-derby training session with back pain

The player carried out the initial stages of today's session at Valdebebas but later complained of back pains and was forced to retire from the session.

Real Madrid carried out their final training session this morning ahead of tomorrow's Madrid derby as they face Atletico at the Wanda Metropolitano (16:15 kick-off CET). Both injured Marcos Llorente and Luca Zidane were absent from the session bit it was Isco who provided the talking point of the morning.

The creative midfielder carried out the initial phase of the session as the team carried out ball work but then appeared to complain of a back problem which subsequently saw him retire to the Valdebebas dressing room ahead of the rest of the squad. This setback comes after his well documented tension with first team coach Santi Solari and the problem may see the player being omitted from the squad for the derby game.

Llorente picked up a muscular injury in his quadriceps again in the mid-week Copa del Rey game against Barça at Camp Nou and this will see him miss approximately three to four weeks of action as Madrid face a packed fixture list in February.

師徒對決

Solari, Simeone and their intimate dinners to discuss football

Before they became rival coaches of Atlético and Real Madrid, the two friends used to meet for dinner once a week to share confidences and discuss football tactics.

Ben完勝

廢鋒師徒

Injury set to rule Isco out of the Madrid derby

It was already unlikely that Isco would have featured in the line-up for Saturday's derby between Real Madrid and Atletico at the Estadio Wanda Metropolitano, but his slim chances have taken another hit as he ended Friday's training session early through injury.

Real Madrid star Vinicius Jr pays tribute to his former club 🙏

第一頁個墨寶仲有佢,FUCKYEA點做野

Guardiola: I'm sure Solari will understand my answer better now

Pep Guardiola caused a bit of a stir when he failed to include Real Madrid when talking about who he considered the best teams of the past decade, a snub that Santiago Solari claimed was deliberate.

"The Real Madrid supporters are upset with me, they're saying that the best team in Europe is Real Madrid," he said during a Manchester City press conference.

"The best team in Europe in the last decade is Real Madrid, but Real Madrid are not the best team of the decade when you count leagues, cups and other trophies.

"Juventus, Barcelona and Bayern Munich won six or seven times and they won two [league titles].

"I'm pretty sure Solari will understand my answer better than it was received.

"I'm pretty sure they are happy now with me."

蘇蛇做野唔洗佢教

James Forever (James發Hames音）
閉上眼看伊斯高
閉上眼盼有攻中
痴球唔交波
想正選

盼賽季痛快消失
神占返歸踢波
難道冠軍消失也值得

正到！！！

人如其名

又系依句=.=

好！

簡單點
踢球的方式簡單點
多餘的控球請省略
你又不是個演員
別拖球浪費時間

賴蘇蛇
伊斯高你看自己的表現
踢球的方式太表面
像沒天賦的演員
對手一眼能看穿

Rapper

迷伊黨終於體驗到迷占手足當年既悲憤莫名

兩黨都是垃圾

你買兩邊點計

邊有得比，我地牙賓全能到仆街，達狗呢啲完全唔能入流

皇po24

新年未過完 唔好44聲

愛蛇第四都拎唔到

肉酸食屎啦 最近傻閪嗎

今晚然到 肉酸牠話比大家屌

陳炳安：皇馬小將上力求破馬體會

【體育】周中西班牙國王盃4強首回合，皇家馬德里作客巴塞隆拿取得作客入球兼和局終場，總算有所交代。不過，皇馬自1月初歇冬後戰線重開至今皆面對1周雙賽，周六晚作客的馬德里市打吡，教練蘇拿利即將面臨另一重大挑戰。
撰文：陳炳安｜Now足球評述員

皇馬踏入2019年聯賽連續2場失分，爭逐聯賽錦標大打折扣，教練蘇拿利確實備受壓力，幸球隊上下一心總算渡過難關。縱使球星艾斯高與球會關係撲朔迷離，惟多名年輕新秀包括雲尼斯奧斯祖利亞、奧迪奧蘇拿、丹尼施巴路斯及利古朗等逐漸融入球隊，近4場聯賽取得全勝佳績不無關係。今仗即使作客馬體會，只要防線能保持穩健打法，挾著周中國王盃的戰意有坐和望贏機會。

高甸、沙域、迪亞高哥斯達、沙奧尼古斯等主力備受傷患困擾，馬德里體育會板櫈深度問題逐漸浮現，上周作客不敵貝迪斯後，聯賽18場不敗亦告終結。縱使射手艾華路莫拉達早前重投母會懷抱，惟依上仗表現暫難產生預期作用，馬體會在打吡大戰縱有主場之利亦難言穩勝。

【馬德里體育會VS皇家馬德里】9/2 23:15開賽

【西甲預告】皇馬靠LBJ征馬德里打吡

【體育】皇家馬德里戰畢國家打吡，在周六西甲再戰馬德里打吡，作客馬德里體育會，爭3分還看LBJ進攻組合能否攻克超強床單防線。
撰文：歪花

皇家馬德里現時迎接打吡，可說是最佳的時間，剛於周中西班牙盃作客魯營先開紀錄，僅被巴塞隆拿逼和1:1，近6場取得5勝1和，大振士氣；一眾球員該仗在頭60分鐘踢出精采的表現，狀態大勇。

翼鋒雲尼斯奧斯祖利亞進一步成為皇馬正選，踢走加里夫巴利，而他及盧卡斯華斯基斯在兩翼的確非常有威脅。射手賓施馬與他們的合作跟之前的BBC不同，2名翼鋒負責更多鋪橋搭路，由賓施馬處理最後一腳。

這個新LBJ組合，今場將面對比巴塞更大的考驗，事關馬德里體育會在主場的防守力超強，近7場於萬達大都會的比賽，有多達6次保持清白之身。馬體會更有新兵艾華路莫拉達倒戈，這名剛從英超失意回歸西甲的射手，力爭證明自身實力，馬德里打吡正是最佳舞台。

Now632台09/02 23:15直播

搵真LBJ可能贏到

感動既係 又有得睇巴爾踢波

無得傾
遇下體會我賓即刻變大個
1過3.gif

bale上次西盃都以為可以屈多次

唔好拎猩猩同我賓比

皇馬公佈20人大名單，其中Luca與Isco因傷沒有入選，
Vallejo,Brahim,Odriozola 繼續落選。

Good luck Isco
雪到傷左

yes,賓賓頭髮多好多

西甲前瞻：馬德里打吡 施蒙尼與蘇拿利喜相逢

西甲今晚將上演馬德里雙雄內戰，馬德里體育會將主場迎戰皇家馬德里。前者主帥施蒙尼則明言樂於與阿根廷同鄉蘇拿利聚首，又指皇馬自對方上任後一直進步，今仗要全取3分緊咬巴塞降拿兼保住聯賽二哥之位非易事。

施蒙尼與蘇拿利同為阿根廷人兼球員出身，談及雙方關係時施蒙尼直言不錯，故非常期待今仗對碰：「我與他相識已久。在他職業生涯最尾期我就是他教練。作為阿根廷人，我們也不時會碰見大家，也會一起外出用餐。我從不懷疑他的能力並深信他有力做好這工作，同為阿根廷人我也為他開心。」馬體會今仗有高甸可以復出領軍，這對上仗敗予貝迪斯的施蒙尼來說毋疑是個好消息。

馬體會與皇馬目前分別以44及42分分列聯賽第2及第3位，故前者如果輸波將會被取代「二哥」位置，對此，施蒙尼明言不會掉以輕心，「他們自蘇拿利上任後進步良多。特別是他們邊路的威脅非常大，有雲尼斯奧斯祖利亞、盧卡斯華斯基斯及加里夫巴利等人。」（）

Thibaut Courtois' name 'erased' outside Wanda Metropolitano

The Real Madrid and ex-Atlético keeper's commemorative plaque outside the stadium was vandalised. "It doesn't matter. If that's what makes them happy, then good for them," he said.

Griezmann, Benzema: Madrid derby with a French twist

Griezmann has scored five goals in 19 derbies; Benzema four in 31. In current form, who would bet against either player adding to their tally this Saturday at the Wanda?

Dybala faces a dilemma... step up a gear or leave

The Argentinean player has already apologised to Juve coach Allegri for leaving the stadium in Turin early during last weekend's home game against Parma.

Crossroads

Turin's local sports daily Tuttosport claim today that the player is at the biggest crossroads of his career and despite having a deal with Juve that runs through to 2022, the 25-year-old may consider an exit from the Serie A club as an option with Real Madrid being the likely destination for the Argentine.

個人好想帶bra來
對住佢個樣打丁

Sergio Ramos on high alert

Sergio Ramos will have to watch his step in Real Madrid's upcoming matches, knowing that his next yellow card in each competition would rule him out of the following game.

j牙維啦

Reguilon, a month ahead of Marcelo

Marcelo will watch Saturday's Madrid derby from the bench, something which has become common in recent weeks due to the form of youngster Sergio Reguilon.

重口到

你最重j630

屌你老味下下jer住曬

幫你ex開年

賓賓保佑 一陣一定要中六合彩🙏🏼🙏🏼🙏🏼

個人覺得今晚唔睇嘅都係假皇

Yes

咁大個位好難唔入

入98最多既人

Real Madrid: Probable line-up against Atletico Madrid

The side that Santiago Solari is likely to field is as follows: Courtois; Carvajal, Varane, Ramos, Reguilon; Modric, Casemiro, Kroos; Lucas Vazquez, Benzema, Vinicius.

The bench is set to be made up of Keylor Navas, Nacho, Marcelo, Dani Ceballos, Gareth Bale, Marco Asensio and Mariano.

真係一段時間無眼睇了

今晚辛會有正選嗎？

The eleven of Real Madrid by COPE: Courtois; Carvajal, Varane, Ramos, Reguilón; Casemiro, Kroos, Modric; Lucas Vázquez, Benzema y Vinicius.

byebye marcelo bale

狗會真係狗會

13 29 39 49

19

屌佢老母！！買咁多條 正係中49

Goodbye and thanks Bale

希望蘇狗繼續放佢後備
到時條仆街就會自己叫走

bye bald

叫穌蛇.jpg

點睇都係蘇狗俾佢逼走

大家準備好睇 維基組合大戰下體會未 ?

同場加映牙賓重演當年底線一撚三

今場即刻唔出細路

📝 Our starting XI for the Derbi!
#RMDerbi | #HalaMadrid

無辛 又贏唔到了

手指佬督緊蘇蛇背脊了

25講得好中 真係好大膽

REDDIT個stream死左 仲有邊到可以搵link?

召喚反蘇狗
點睇作客和疤贏下體

蘇狗又過一關..

又話盧蛇蘇蛇一樣？

牙維真核

就黎比人踢到斷腳就黑哨

龍仔真是幾穩，細路坐下先啦

真

只能夠講loser is loser

下體會真係好陰毒
想整傷比細路出場

得1張紅牌咁少
仲唔係黑

佢地好搞笑
因為你皇馬都係mma
所以下體會係無辜的

講真 今季兩閘算唔錯
當年擔仔 上季Theo

頭先係咪有人話要切jer?

擔仔褔星

下體成場mma
踩完牙維入波果球又扮睇唔到

利記又然 肉酸今晚j撚死

佢掛住睇痢狗
完場先上水

曼狗唔係踢早場嘅話你都係咁

靜啦不祥人

禿第一百球

過多兩季
左閘雞米 龍
右閘積 Oreo

都唔吸傷

Theo 可以試下轉打中堅

左右閘都無佢位置

屌 James又助攻
佢比D波真係好好射

近日有指，曾在皇馬跟J洛合作的基斯坦奴朗拿度，更多次致電予對方，游說他在今年夏天加盟祖雲達斯，再度並肩作戰。這名哥倫比亞國腳的父親威爾遜說：「他的確收到很多邀請。祖記？他跟C朗友好。以我看意甲，加盟祖記將會是一個很好的決定。」

牙維幾時屌人

好心25就學下依招啦

過多2季
左翼 禿 辛

Atletico Madrid without Morata: 19 games unbeaten

Atletico Madrid with Morata: 2 loss in a row

34分鐘就出無女

勁

出你

希望可以用猩猩交換無女

我屌你老毛

Morata

一齊躝

機師

十年球迷點睇夏基美幫賀芬咸追和多仔

蘇蛇真強

歐霸仔只睇愛蛇

只愛蘇蛇一人

愛蛇

點解班疤狗可以怨到今朝
唔講以為場波佢地有份咁

Five months ago

Today

新尼馬
唔錯

呀維踢法似羅賓奴多過尼馬

馬些路

笑閪

膚色都係

坐板啦

要去蛆同呀朗玩屎忽

俾新仔上吓位

卡雲尼 尼馬 華拉堤傷晒
開心嗎

你很開心

CHING SO 25

波台活字典

Courtois pelted with rats

Thibaut Courtois was pelted with toy rats by angry Atlético Madrid fans at the start of the Madrid derby between Atlético Madrid and Real Madrid, with the goalkeeper then being whistled every time he touched the ball. The Atleti fans also held up a banner calling the Belgian keeper a rat.

Iturralde on Vinicius penalty: “If VAR isn’t clear, the ref must make the decision”

The former referee aired his opinion on the controversial penalty awarded to Real Madrid when Giménez brought down Vinicius. Sergio Ramos converted from the spot.

“Vinicius breaks into the box and is brought down by Giménez, who was booked. The move provoked doubts as to whether the foul took place inside the area or just outside it. In these circumstances, VAR reviews the move in slow motion, but because it’s an objective decision, the referee won’t consult the television replays. If it’s not clear on VAR, it’s always down to the referee to make his own decision”. The penalty was awarded and converted by Sergio Ramos to put the visitors 1-2 ahead.

Simeone refuses to blame VAR for derby defeat

Real Madrid beat Atlético de Madrid 1-3 in a game which saw multiple VAR uses, but Diego Simeone played down technology’s role in their loss.

“I do not usually talk about the VAR,” Simeone told reporters. “It will clearly improve for the good of everyone. I absolutely do not believe that we have lost because of VAR. It was a tough hard game in which they were better than us, more forceful. They played a very good game and we congratulate them.”

Atlético players may feel slightly different to Simeone regarding the impact of VAR, but he feels he cannot answer for them. “The action of the penalty [that was not given for Atlético] is an important possibility,” he said. “But I am not in the head of the players, it is a question for them. We are used to the decisions of the World Cup, cutting short your celebrations of a goal and not letting you enjoy it. The players are prepared for that.”

Real Madrid have turned things around in one month

This year’s Three Kings’ Day on January 6 was not a happy one for Real Madrid, as they fell to a 2-0 loss at home to Real Sociedad and found themselves 10 points behind Barcelona in the league table.

Reguilon is already a real threat to Marcelo

The Madrid derby on Saturday was a confirmation of Sergio Reguilon’s regular place in the side as he enjoyed his biggest test since breaking into the team.

Beyond the win, his individual performance was outstanding and everything you’d want from a starting left-back.

The six refereeing controversies of the Madrid derby

1. Did Correa foul Vinicius before Griezmann’s goal?
2. Was Gimenez’s foul on Vinicius inside or outside the box?
3. Did Casemiro foul Morata?
4. Was Morata offside for his disallowed goal?
5. Should Arias have been booked or sent off for fouling Reguilon?
6. Was it the right call to send off Thomas Partey?

Controversy?
1 4 6都係無咩好拗架啦喎

報告長官 午餐時間 上茶樓

心情好嗎 ？

極佳

你兩個愛隊都win ball

屌奶星 邊撚個改架

u2
鈀and獌

今次全力支持你愛隊
等包皮狗又16強出局

又唔用自己意志

Now we don’t need mbappe

JUVE TARGET REAL DUO

Real Madrid duo Isco and James Rodriguez – who is currently on loan with Bayern Munich – are Juventus’ preferred options to replace Paulo Dybala should the Argentinian forward leave the Serie A champions this summer, reports Tuttosport.

僅少巴塞5分 拉莫斯：爭標有價講

【體育】皇家馬德里於周六西甲馬德里打吡，以3:1作客力克馬德里體育會，隊長沙治奧拉莫斯豪言已經重返爭標行列。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在42分鐘射入12碼，助皇家馬德里於完半場前以2:1再度領先，最終擊敗馬德里體育會3:1。這名中堅大讚球隊踢出非常完整的一場比賽：「戰果很合理。我們踢得很有智慧。」

皇馬賽後23場累積45分，以1分之微力壓馬體會升上次席，僅落後在周日出戰的榜首巴塞隆拿5分。拉莫斯認為球隊已重返爭標行列：「我們已達成在聯賽榜向上爬的目標，收窄跟榜首的差距。現在，聯賽冠軍仍有價講，我們要繼續拼搏，令巴塞面對困難。」

拉莫斯今季主理極刑，8射8中，冠絕歐洲頂級聯賽，他坦言很高興可以再次負上射12碼這個責任：「因為射入是十分重要的事，還望能夠有更多機會主射12碼，延續入球走勢。」

每次拉隊射12碼，都唔敢睇同心跳加速

太易入了

拉隊>朗

人生導師 - 賓斯馬

孖潤腸尼馬

邊個妒忌牙維令仔..

疤狗惡撚曬

切jer未？

仆街
公海有人吹奏賓賓

阿維教訓佢地啦

之前又係到笑賓賓廢
而家又話佢其實好勁

個何蛇fans

尋日蘇蛇妙計換禿上場
個個屌柒蘇蛇
柒到

死皇狗黑哨先贏咋 關蘇狗撚事咩

98又不願面對

隻禿猩死好命

真 -6唔計

唔係我地孖潤腸尼馬爆到對面冇曬氣 佢邊有波入

入一球又上返神枱

咪就係蘇蛇計好哂

皇馬只有一個尼馬 就係我 孖潤腸尼馬

Ha..

世清上水j尼馬未

據《馬卡報》報導，摩迪憤怒地指責了雲尼素斯的致命失誤。

雖然雲尼素斯被犯規在先，但摩迪顯然對於被進球感到非常不快，他走到雲尼素斯前訓斥他，讓他快速出球。在所有人都把注意力集中在VAR上時，雲尼素斯被摩迪訓斥了兩分多鐘。

雲尼素斯沉默不語接受了批評，並沒有和摩迪起爭執。賓斯馬也趕回來勸阻摩迪，讓他冷靜下來。摩迪轉過身，但還是很生氣，尤其是最終基沙文的進球被確認有效。

皇區只有一個好人 就是你

啱架啦 係呢d大賽比人屌下先成長到

腳面傳畀機師個下應該魔笛教

yc: 你是一個好人

摩迪成日教d細嘅踢波
記得早兩季又係 叫Isco比多d波 之後Isco就助攻

我笛

mola mola

yc冇上黎拜年

隻廢猩入完之後咪柒兩球

教左兩年都係咁

教到沾屎走埋

唔係RACIST
但黑鬼係蠢D
要屌

蘇拿利指巴利的入球終結了比賽

皇家馬德里在西甲大戰3：1擊敗馬德里體育會，加里夫巴利攻入3：1的入球，蘇拿利說這位球星的入球鎖定勝局。

巴利攻入加盟皇馬的第100球，幫助球隊3：1炒馬體會，同時追近榜首的球隊巴塞隆拿，暫時皇馬多踢一場但落後對方5分。

眼見皇馬升上第2位，蘇拿利大讚巴利的入球非常重要：「巴利走入更衣室之後笑得開心，因為他的入球很重要，確定了比賽的勝負。」巴利今季各項賽事攻入12球，包括西甲上陣18場入6球。()

18場入6球

350k先生

如果蘇狗逼走猩猩
就算雞胸都支持佢留任~

蘇狗愛將

蘇蛇重新令皇家馬德里攻無不克 戰無不勝

歐冠牙維無正選了

左牙維右牙禿

佩雷斯話佢係施丹x朗拿度混合體
睇咗十年我覺得真係

luca zidane mix ronaldo jr

維基 維禿 禿基

大家想對翼點出

總之冇禿就得

近幾場黎睇 無論係維定基都好過禿
琴晚禿雖然入波 但表現同上場差唔多咁閪

後備出辛仲勁啦

yes ar

其實施丹本身都係諗住C朗轉打前鋒,咁就可以放賓施馬後備

C朗踢正前都唔知有冇10場
10場都唔知有冇兩場好波

蘇蛇好波!

光頭佬係咁撚醒嘅話
套4312就唔洗畀人睇穿啦

等我回埋你屈皇馬兩球,其實都係希古恩拉後,俾m子入去中間頂
咁講真個句,佢都係係走入中間踢多

個場打邊頭鎚屈到積仔仆街
假名王夾硬話m子踢中間

我拖

幫拖啦仆街
屌撚爆件何蛇打手

高圖爾斯被扔玩具老鼠

【體育】門將泰拔高圖爾斯在周六西甲助皇家馬德里倒戈宿敵馬德里體育會，被主場球迷扔玩具老鼠嘲諷。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）今季從車路士加盟皇家馬德里，在此之前曾被借用到馬德里體育會3季，是2013/14球季於西甲封王，以及殺入歐聯決賽的功臣，曾是床單兵團球迷的寵兒。

不過，當高圖爾斯改投皇馬後，就立即變成馬體會粉絲的眼中釘及叛徒。當皇馬於周六西甲作客出戰馬德里打吡時，主場球迷都向這名比利時國腳投擲數以百計的玩具老鼠。

在比賽前的數星期，高圖爾斯在華達大都會外的功臣記念牌，已遭球迷破壞，除了放置數隻玩具老鼠之外，亦用了紅色膠帶在上面打了個大交叉。

不過，一切都沒有影響高圖爾斯在這場重要打吡的表現，他協助皇馬以3:1擊敗馬體會，全取3分，殺上次席。

圖片來源 : ©AFP

巴利100球 蘇拿利：他了結比賽

【體育】翼鋒加里夫巴利在周六西甲馬德里打吡，取得在皇家馬德里第100個入球，賽後獲教練蘇拿利盛讚。

雖然再次被小將雲尼斯奧斯祖利亞搶去正選，但加里夫巴利（Gareth Bale）在下半場後備入替，把握了皇家馬德里少有的攻門機會，接應中場莫迪歷妙傳，左腳轟入，領軍以3:1擊敗同市宿敵馬德里體育會。

這個是巴利在2013年從熱刺以1億歐元來投後，於各項賽事的第100個入球，賽後獲球會送贈印有100字樣的皇馬球衣。蘇拿利說：「巴利回到更衣室時心情很好，為自己的入球而高興。他幫助了球隊奠定勝局，因為比賽在那時候還很不穩定，多謝他的入球了結了今場比賽，他很好。」

29歲的巴利今季在蘇拿利麾下不算太受重用，只於西甲正選上陣了15場，攻入6球。

圖片來源 : Twitter圖片

Real Madrid are attacking down Vinicius' wing

Vinicius has become such an important player for Real Madrid in recent weeks and is one of the main reasons for their upturn in form.

He was a leading creative spark at the Camp Nou in the Copa del Rey semi-final first leg and then again in the Madrid derby at the Estadio Wanda Metropolitano, winning the penalty that saw Sergio Ramos put Los Blancos in front.

Benzema

So Sir

hi 冇jer佬

So Sir=Zidane

反蘇狗去晒邊？？

無賓周吸怪佢點有空間入波啊老細

戰術分析已是後話
既然你執迷不悟
我並不覺得存在討論的空間
就此拜別

牙維

同一秒

踢返 摩sir式踢法 雙翼防反

有翼先講

希望大家比啲支持蘇蛇
放牙禿落後備要好大勇氣！
已經連續2場了！！
1 正評=1 支持

我賓漸入佳境

反蘇同迷盧一樣咁ON9

劍指西甲金靴

真世一 好少見摩迪爆

力架是要管的

Arm

laca就由我皇接管

他不入流

笑到肚痛個replay

個假名王真係痴撚線 d回應睇完都唔知回左D乜
到底佢明唔明我串緊佢馬後炮扮先知

問佢食左飯未 佢答你痾左屎

懶清高話我地亂屌教練果下難頂

貝迪斯出完jese比人炒3粒

西甲D波真係好ON9 主場同作客差成班波

我皇主場作客都咁撚廢

我問你打邊邊未 你答我630係你寶貝

ching ho 25...

肉酸~ 三太公~

屌你老母

肉酸仔25不意外

Isco's injury diagnosed as acute dorsalgia and cervicalgia

He already missed the Madrid derby with injury and now Isco is expected to miss the first leg of the Champions League tie against Ajax.

"After the tests carried out today by the Real Madrid medical services on our player Isco, his back and neck pain has been diagnosed as acute dorsalgia and cervicalgia," a club statement said.

"His recovery will continue to be assessed."

Welcome 世三

都係果句
要猩猩走先有可能
即係無可能..

我轟

4. Man united

世三真係慘
黎我皇啦

恭喜牙維

牙維開心到 聽朝準時返工啦柒頭

班車狗成日笑古圖
而家24 分鐘失4粒

25又羸

利狗唔好傷心！

佩狗救世三離開轟啦

4:0

頭寒啦 唔打啦

班利狗熄晒電視訓教啦

輪姦

哥狗又羸

傷唔傷都唔出架啦

鳩頭斯係抵笑....

世三係車踢埋呢季減下肥就好過黎啦

笑閪?

轟迷又要潛入地核

笑你ON撚9

又比人通大細

有你發功 利狗實重奪英超

唔理啦
皇輸波除左疤狗就佢地最撚開心
而家古圖應該偷笑緊

屌 車區個標題

有埋黑哨加持 利重奪英超=100%

希望師兄繼續反蘇蛇

佢贏到疤狗 我認佢做老豆牙

世三黎我皇機會又大左

私家雞喎 比人爆硬閘啦呢啲topic

華維狗係蘇蛇契弟

123Alice : 尼馬come la diu

聯賽盃又要比鏝姦多次

愛蛇係蘇狗干爹

愛狗=D級教練 蘇蛇=A級教練

應該要集中主力搶laca
牙維勁過世3啦= =

1億+isco+阿辛換世3？！
5千個唔放就算

跟

2件垃圾換ok 1憶不了

死利狗 阿仙奴都驚=.=

猁準備收皮

高狗+60m就夠啦

禿+200M OK?

牙禿比番熱狗啦

高+50m換世3+kante就差唔多

In your wet dream

高+60m =世三
猩+300m =大力神

ISCO 呢

可唔可以出多d高狗呀
驚車狗彈鐘

大力神唔駛咁貴 定係你當猩負資產

不予置評

好明顯猩猩係超級負資產

高仔你慌無人要

高薪負資產唔貼錢邊有人要

車狗很想要吧
頭先見啲車迷話有高狗起碼輸少2粒

高狗拎去賣至少執番50m啦

自膠 古圖先岩

牙禿呢啲多嘴狗 連樓主都唔想要=.=

岩你隊臭利狗

樓下正仆街

我屌你牙

世三係咪完左呢場過黎

welcome世3

12碼 要5:0弓弓

咪再問我

希望世三入波勾引下佩仔

比疤入5粒慘啲定比鏝入5粒慘啲

你比630中出

好波!

鏝唔好再踢 放過車狗算啦

肉酸被630吊

唔係人人都好似宇師兄咁大方

好波!!!

98中意夫目前犯

煙蛇好渣

似你咁肉酸 成隻狗咁就仆街了

收聲啦屌你個ex

米啦

最好笑係鏝迷先係度唱You need Mourinho

😂😂😂

Neymar黎未

咪再問我啦

問who牙甘

世清

肉酸比630吊

Ask perez

見到蘇狗on9 唔黎了

無肉酸咁on9

世清再係咁落去要入青山了

肉酸是狗 同人類比冇意思

世清有錄音機攻擊

支持包包

擔泥佬去咗英超幾順風順水 相反達狗高狗

沙蛇手都唔握走撚左

笑撚左

似足愛狗咁小氣

吉祥物

高狗仲想唔想留係轟?

垃圾阿9

Welcome Hazard

世三條仆街唔該即刻入紙要求轉會
再打比佩狗求佩狗收留

沙利用簡迪同摩dad用普巴有得比

正評自己

師兄又開25 po

軌好似第一次畀人淨勝六粒

高狗唔好喊住返黎
記得你當日講過啲乜

沙利走既話高狗隨時比人彈鐘

和

訓醒見到疤失分巧開心

如果贏埋打吡欠3分西甲有機會

ff少陣啦
班拿貝=巴塞訓練場

現實係過左打吡變返9分

牙維穩坐第四

肉酸穩坐榜首 劍指英超

皇=疤狗私家雞

新利雲又入

而家就算同疤狗同分
你估會唔失分咩

C朗又入

世狗 入嚟啦 我想撚狗了

Benzema又入

有人負評你

咪針啦

中醫師牙賓

達史特根好撚勁
如果係古圖守 唔知失左幾多球了

唔係大大聲話鍾意車

最好賣到50M啦

強忍淚水
黎馬德里等蘇蛇氹返

佢一直肯黎啦
死佩狗唔出手既話無用

佩仔節儉

而家車狗踢得柒
佩仔隨時睇唔起世三

你上前四了

起球場，爭前4
佩爺爺

雖然世三唔後生
但黎到比牙維跟佢學下D意識同交波
我覺得牙維5年內可以超越世三

3年夠啦

咩話 疤和波？
西甲已經係佩仔既囊中物

世三100m抵到爛啦
踢5年退休牙維牙Goes就接得班

蘇蛇勁到 咁快tune好隊波

呀維練好射門已經超越包皮

唔好吹咁大住啦
之前吹阿辛仲未比人笑夠咩..

金童辛一早見底啦，射兩球世界波就捧上天

唔駛要世三要個右翼好過啦
有Vinicius

辛呢件垃圾尾彩仔 我地迷占黨從來冇吹奏過

真正尾彩仔走左